立法會衝緊！

！！！！！！！！！！！！

Pish!!!!

有幾多人到？

得啦屌
個個post都回同一句做乜鳩

等左好耐，岩岩就左先有人衝，依家返緊去

拉左幾個義士

推

Rthk都有 打狗打到留哂血

Lm

立法會要人快

多謝衝既勇士

帶咗槍

沖呀❗❗❗❗❗❗

Push

快救

置頂

義士保重

義士

食煙喇

push

要游擊!!!減少被捉

跟本裝備唔夠抽，好擔心示威者既安全